# Tutorial de CRUD en Laravel 4.2. 
Siguiendo este tutorial : http://www.codeheaps.com/php-programming/creating-blog-using-laravel-4-part-4-layout-views/

Implantado en Code9 escribiendo el código (no se ha usado el repositorio de github que el autor pone a disposición).

Comprobado por internet. Probadas todas las funciones.

El export de la b.d. está en app/database/backups/c9.sql

